廚房個星盤塞左 有咩方法通到

屋企無廁所汞 無通渠佬 仲有D咩方法可以通到啊

用通渠bump ?

梳打粉＋白醋

試下做心外壓咁press個去水口

鎮江醋得唔得? 屋企無白醋

仲有用過通渠佬

唔知點解笑咗